無人信我係真心鐘意平胸妹

點解

我信

信埋你係gay

點平法

點解鍾意？真心想知 因為我係😂但都幾自卑

最好唔好大過b la

我對男人無性趣...

平胸着衫先靚
對波一大就dur哂皮好核突

thx ching

但係平過你你都ok咩...

吓平到好似我咁先正

冇得揸喎...

吓真心正喎
根本波一大就核突
不過我個人就prefer瘦

全港最大嘅gay討論區

咁你點解唔中意我？

平胸是稀少價值

呢句野係咪失傳咗啦

驚你嫌棄我.....

我覺得唔好大過b

遇唔到一個鐘意我嘅平胸妹

唔會啊

大把啦其實
我識嗰個都幾可愛

介紹未

介？？